未出android 版既手機台好平靜

冇哂世界大戰睇

由得佢地自己圍威喂囉